仲有咩機用緊micro sim 卡

如題